邀請絲打黎同我涼冷氣～

一個人涼唔晒啲冷氣
想開心share吓
可以帶埋女仔朋友上黎😘
我屋企好大

睇錯左做打比你涼冷氣添

可唔可以成部送比我拎走？

走去邊姐

你個心🥺

妖。。。

心涼

家下我屋企冇冷氣咩？點解要同你一齊涼

咁我上黎你屋企

入咗去了😥

Feel唔到你入咗

你太鬆

想剪頭髮

我都想 一齊？

我自己剪 留左一年 唔捨得剪

我想幫你一嘢剪走中間啲頭髮🥺

掂到下巴

太長啦留得

都未夠長紥bun 不過好似整得唔好睇
睇嚟都係剪

想睇你扎wo

咁我剪

dllm...

求我

求你快啲剪

求你